**Вопрос:Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.**


**Ответ:** Исходя из задачи, то конструкцию try...catch уместно использовать, когда идёт неправильный ответ с сервера, недостающие данные, во время валидации на недостающие элементы объекта.